大家係咪已經當義士係condom?

點解只係隔左一日，就已經冇咩人提，究竟依家佢地情況點，特別班女仔，我唔希望佢地變左我地的condom, 以及唔希望特別班女人係狗屋比人搞，又被自殺